發緊燒係咪應該唔好去遊行

多人
焗暈你呀
休息下啦

多謝巴打

我都係

今日有考試，5點先到維園得唔得可唔可以中途喺銅鑼灣加入？

留係屋企支持，留意消息，留多啲正面既留言

發燒唔舒服就係屋企休息下啦
身體好返以後嘅遊行再支持
有呢份心已經好好
唔需要內疚嘅

休息下

我都係諗住5點左右先到

緊係得

各位加油

唔舒服都可以做鍵盤戰士

出去傳染病菌

食緊同一隻抗生素

巴打你咩事
我氣管感染 發燒 頭痛 肌肉酸痛

身體唔舒服就真係休息，天時又熱真係可以暈低

休息下 夜晚再去啦

咁都要上黎搵人認同

病左唔好去

有心就好

hemoptysis，燒咗兩日都未退燒
轉介胸肺科排期，未知咩事

原本説好咗啲同學同事出維園，點知

話係係咪你良心好過啲

咁多籍口 如果香港淪陷你過意得去咩

5點應該重有大把人未出發，我都係4點先去得到

原本上個禮拜都約埋同學今日去
點知

身體要緊呀,係屋企做下鍵戰先啦

我都重感冒緊
尋晚狂啪感冒藥狂瞓
今日仲係好暈
但晏少少都會出去（依家狂隊緊葡萄適）
巴打睇住身體
頂得住先好去
唔去都無人會怪你

想去又去唔到自責中

啱啱先中完暑，可以肯定自己未開始遊行已經會暈低，帶畀太多人麻煩。

會試吓夜啲出唔出到去

我都睇下夜啲嘅情況
我都驚帶麻煩畀其他人

你唔出去 最後送中因為你而通過
你過唔過意得去？

啱啱啪晒D藥好番少少, 等陣過去 JOIN 大隊

有病係要好好休息
等我代你行啦

休息下
你既心意 我地會幫你帶到現場

屌我都係，等晏d無咁曬就出，無論最後成功與否，我只係知唔出實後悔

抖下啦。
屋企都可以做鍵盤戰士，幫手share 消息

因為你呢句 佢去到傳播病菌 你過意得去咩

有冇巴打可以share 篇嘢畀我
我send去唔同地方

陣間焗暈你仲衰，係屋企涼下冷氣抖下吧

唔舒服要休息
惹病其他人都唔好

最大concern係驚行行下暈低

休息下 我行埋你個份

出身汗快啲好

各位加油，斷左腳唔來得

我都係呀
一出到街焗少少就feel到想暈

屌我一起身都頭暈喉嚨痛，但都照出

你係一粒生化武器黎

扁桃腺發炎
恰陣睇下點先再決定出唔出

巴打聽日考試，睇住時間，我地可能留守....

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 不批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

唔好理依啲垃圾，樓主多多休息。
依堆假膠扮撚晒野咁搞分化，為咗錢咁做慚唔慚愧？

人哋真係唔舒服出唔到去都可以話鳩人搵借口唔去
Btw大家小心 樓主都小心

傳染俾人就唔好呀

去

網上都係另一個戰場
巴打唔洗灰心
上唔到前線 都可以做後勤

抖下
要留守就出黎接力

在家好好安息吧

本身約咗同學行 依家反而去緊睇醫生
好內疚

開個post型d咩收聲啦病狗

我都係 食左藥照去

傷腳照去

抖下喇，大家都接收到你心意

去唔到既 可以係網上繼續支持 盡到自己既責任就可以了

我都係發緊燒
仲暈到仆街
我都好想同大家一齊努力

係屋企做鍵戰都得

我係暈，暈到尋日都返唔到工，今日起身食咗藥都仲係好暈門口煮出唔到，我真係好想去

各位香港人加油

休息下啦Ching
呢場係長久戰爭黎

唔好咁多借口啦。。如果今日係返工或者交功課deadline你實捱到過去架

有心就得

好，休息完一定去

係

蛇咬都去

如果樓主冇影啲藥
一早俾人屌到反皮

。

自己都顧唔掂 休息下先

有心支持已經得

巴打take care!

我都病緊
好想出嚟陪大家

你去到個到暈咗重撚濕滯啦
量力而為

行埋你個份

好返先再出
依場擺到明打持久戰

有病唔好去，先休息，人多對你同路人都唔好，呢個運動一定唔會淨係得今日，今日先幫手做網上支援

好

多謝巴打🙏🏻

識人cancer都去

我又係咁

我今朝m痛到暈 而家休息下
決定今晚出！

長期抗爭嚟，休養好，等你

一樣發燒 本身諗住死頂出去 但最後驚要人照顧麻煩到人就放棄咗 攤係張床到個心好噏 睇到你個cm 即刻爆喊咗
加油 撐住你地 今日就代我地行住先

連登變左教堂
上黎告解

邊到入都得，理撚得佢

想去，但係腸胃炎左幾日

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你地要加油 長期病患者表示行唔到都會心中支持你地！

你可以去多人行街既地方開咪叫人遊行嫁

get well soon

應該要今晩先出到 大家頂住先

我流緊鼻水，照去

我同師兄一樣 好想出去行 但真係咁岩病左 腸胃炎中

病左，但太陽一落山就出去，屌政府老母。

有！！身邊d frd都有去

唔緊要，身體要緊

休息下, 唔好傳染人

好返，如果仲有人留守，
可以帶物資過去支援，
甚至病緊係網上宣傳，
其實一樣都算係幫手。

我見有好番啲 照出 頂唔到先算

加油 係屋企為大家打氣，
自己都病咗，想死撐去行一陣，
但真係出唔到門口，
去遊行嘅大家家油飲多啖水

係屋企養病嘅快啲養好病再接力

身體唔舒服頂唔順咪唔好去囉
咁都要上黎開post...

今次點都要行出黎搞大佢
我琴日跌親隻左手都係咁話

發燒梗係唔出啦，一陣暈左仲要幾個人睇住你
你驚第時無機會咩有咁多仆街野

呢場仗可能會演變成持久戰
巴打快啲養好身子
話唔定過兩日更需要你

其實你可以唔洗開專登post講

扮病？

收工即去

保重身體，巴/絲打好好休息啦